九月八日美國領使館參觀守則建議

鐵則
1.請保持和理非,切忌勇武
2.請保持使館清潔,參觀完請收拾現場,並禁止在牆上塗鴉
3.請務必背熟國歌

建議:
1.不建議帶備gear,但務必帶備黑色口罩
2.盡量輕裝,以輕便機動性為主
3.如有外媒採訪,需表達五大訴求之重要性,如英語方面力有不達,務必需求旁力幫助
4.請勿過份偏重感謝Trump, 適當時候感謝Nancy Pelosi及Marco Rubio等人,盡量平衡民主共和兩黨,爭取最大支持

口號:
五大訴求,缺一不可
Five key demands, no one less
光復香港,時代革命
U.S.A. U.S.A. U.S.A. 佩以albert tam 手勢

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

有冇人傾過路線?

推

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

push

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

宗教集會黎

邊度有美國旗買

O say can you see

清
麻煩加多條
係重要地方整條人鏈出黎防止黑狗扮示威者沖

集齊先

I have been in/out the HK US consulate many many times for visas up until 2005. They had strict security protocols inside, and it's always a little tense even outside. (I used a different consulate since then, I could not even bring a bag or a phone to this one.)

Protesters aren't going inside, but be mindful of their culture. The US is paranoia about attacks. Make it obvious it's peaceful and not-threatening.

"整條人鏈出黎"

和理非係好撚緊要

USA USA USA!!!

The republicans and democrats in the US are dead enemies -- we're lucky both parties are onboard.
Make the senators, congressmen, and people in the consulate good look, by showing the high quality of the protesters.
Disclaimer: studied and worked in the US for 14 years.

岩呀,今次兩邊都有幫好大忙
一定要拎晒兩邊

Make Hong Kong free again
Make American great again

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵站傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

破而後立
國際自由港🕊

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命
流水革命 元年

你可以係個到跳

記得對記者及途人友善

西裝？

ys

強烈建議西裝，影相一定好震撼
不過希望你著住佢仲可以跑到九秒九

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔勇武唔洗跑
係驚熱姐

約定你 ，一定要和平示威，俾美國人睇到我地好大誠意支持通過香港人權與民主法案

呢個時勢乜都可以發生
走得快好世界
不過我唔認為警犬夠膽郁手

唔叫時代革命
改為香港自治

Push

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

出面有po推緊著smart casual

和理非主場

唔好改口號

岩呀

反而應該防備藍絲黎攪事
一兩個都算
如果成班又點樣

藍絲點會著西裝

我驚警察會以「保護領事館」為名重重包圍美領

要諗後備plan

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

佢地點會著西裝
我地都唔會個個著啦

佢地著唔著西裝冇所謂
拎棍拎刀黎先大鑊

保護美領館

唔會，警犬夠膽擺咁多武裝人員去使館附近
領事館感到威脅即場射殺幾件都唔奇

「仲有2日」 背熟首歌 最少背熟第一段 ！ ！The Star-Spangled Banner

831 CCTV
907 機場
908 美領

圍住佢地打到佢地仆街

push 之餘要成為軍規，違反嘅直接當鬼

提一提, 美國領事館隔離就係禮賓府, 但千祈唔好去禮賓府挑釁, 避免令到果日主題失焦
Sir this way

推唔到

美國支香港人自治
只係方便美國插手

推呀

無需要改口號

可以好似上次西環咁封左成個區

係呀 邊個沖就係鬼 即割遮

西環呢d垃圾地方點同中環比

封路就去返遮打祈禱會
只要傳媒報導就得

正解
黑警可以封山，但佢無可能封曬成個中環

唔止要割席，一定要㩒低佢
當警察臥底處理

9.8美領見
絕對和理優

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

如果有人出手搞事, 直接當鬼處理

好重要 不過p牌仔推唔到

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

pish

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

bipartisan support

聽日邊個搞美領 邊個係鬼

popo守美領, 你見popo就衝, 咁就變左你衝美領

一支激光筆都咪撚帶

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

英文唔好點?

U.S.A. U.S.A. U.S.A.

記者問我，我驚搭唔到

大家準備好偉大的美國旗未？美國領事館前揮動美國旗，高唱美國國歌，場面一定好壯觀！

重點

我地要無視政府 因為根本幫唔到手 搵佢托咩

搵左右既兄弟幫手

聽日邊個掟野搞事一定要禁實佢，拍片搵佢張警員證出黎為止，影撚住香港警察攻擊美國領事館，對家咁撚蠢一定會有人咁做，大家唔好放軟手腳

逼美軍入城

美國國歌
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

和理非和理非和理非

推!
聽日好重要啊!!!
香港人加油!!

1.不建議帶備gear,但務必帶備黑色口罩
2.盡量輕裝,以輕便機動性為主
3.如有外媒採訪,需表達五大訴求之重要性,如英語方面力有不達,務必需求旁力幫助
4.請勿過份偏重感謝Trump, 適當時候感謝Nancy Pelosi及Marco Rubio等人,盡量平衡民主共和兩黨,爭取最大支持